猥褻 6 女童最細僅 11 歲 男警認 8 罪 判囚 46 個

立場新聞

猥褻 6 女童最細僅 11 歲
男警認 8 罪 判囚 46 個月

【報道全文： 】

駐守毒品調查科的男警余俊鑫，透過社交媒體結識至少 6 名年 11 至 14 歲的女童後，趁見面時加以侵犯，包括強吻、口交、摸胸摸臀、伸手入私處，甚至在公園迫誘女童性交。男警早前承認非禮及與 16 歲以下女童非法性交等共 8 罪，今於區域法院判刑。

法官祁士偉指案件有加刑因素，包括被告與受害者之間年齡差距大、受害者數目及犯案頻率等，並考慮到被告使用互聯網吸引受害人等，但認為他並非以警員身份犯案，指其警員身份並非加刑因素，最終判刑 46 個月。

判得太輕

藍屍手足唔撐

認為他並非以警員身份犯案，指其警員身份並非加刑因素

咁先46個月

11歲小學生都搞得落手好嘔心

終身嘅罪可以r到46

拜登表示高度關注

睇黎就算佢返工時間犯法 都會有其他理由推甩

又係男警
對呢班撚屌點會冇歧視

差在未講投身警隊服務多年理應減刑

警員收左工都係普通人 都係鐘意搞細路女

但認為他並非以警員身份犯案，指其警員身份並非加刑因素，最終判刑 46 個月。

犯法就係犯法，除非你係？

性罪犯天堂
咁撚輕

屌你老母蕭芳芳呢？啞撚左？

係咪照出糧

犯工時工作壓力大導致犯案

知法犯法， 仲要做呢d咁冇道德， 冇良知， 冇人性， 冇基本倫理嘅野
呓先判幾碌， 屌你咩撚垃圾官黎

46個月咁撚小

咁都係得46個月6條幼幼呀大佬

藍絲：

一定係比黃絲裝個局

拎住汽油彈冇dom 44個月
強姦6個細路女 46個月

黃絲幼幼勾引性格單純警員

但認為他並非以警員身份犯案，指其警員身份並非加刑因素，

知法犯法都唔係因素

香港性罪行一向都偏輕

唔係46個鐘咪算好

DOJ會唔會上訴 判得咁輕

係香港只要唔係有反政府行為，基本上都係從輕發落

都癡線嘅判手足就作一大堆加刑因素

佢坐完出嚟重有冇得當差？

太輕

分別係政權認為你對佢有無威脅

doj: 尊重法院判刑

個警察哥哥因為佔中同反送中暴動造成心理問題先玩細路女
本身忠誠勇毅 唔應該坐先岩

放咗工就唔係曱甴

即係收工就關人撚事？

入咗倉係咪有保護

黑警犯罪天堂呀
瞓左幾耐呀???

冇，不過可以做大集團嘅保安主管

散仔協會快啲出嚟屌柒法官啦

阿sir返工咁辛苦，姦幼幼減下壓都唔得，天理可在！

因為佢認罪。。。所以扣減添

都重啦差唔多4 年

女權撚呢？ 女偽人呢？ 葛珮帆呢？

4 年啦 又唔係強姦 你傻撚左？

就判刑過重提出上訴

知法犯法都唔係加刑因素

笑死 強姦本身已經可以終身

仲要犯6單

仲要係幼幼

不過唔洗4年出番黎

知法犯法都唔撚加刑？

第一眼睇以為猥褻6歲童

仲輕過612
612個單都要判4年
唔好抗爭食幻幻算

示威者拎塊磚就6年

6個受害人

佢一定係撐拜燈

依家黑警無法無天

6個先46個月
幾抵

建議放上Save HK 公審佢啦

律政司仲唔快啲上訴刑期
屌你老母 法治

4年唔洗 佢又可以出嚟搞細路女了
扣埋假期 仲要係狗 分分鐘3年唔洗

有小朋友嘅自己小心 歷史話比我地聽
依類慣犯唔會改 有機會一定再犯

屌你 休班警咪又可以休住班執法
一日為狗 24/7 都係狗啦

Biden

扣埋假期，3年左右出返嚟

吓 知法犯法 罪加一等喎

指其警員身份並非加刑因素

執法者知法犯法唔係加刑因素
示威者就話判刑要有阻嚇性

咁都唔告強姦果然有特權

8罪先坐4年？

街到見到都應該即刻走啦，仲要約

知法犯法先得46個月
良心法官

屌你老母 你真係傻撚左 扣埋假邊撚到有4年呀？
死黑警幫自己友？

認罪扣減3 分1 差唔多啦

咁樣坐46個月笑話
平時閒閒地十幾碌

「犯法就係犯法
除非你係警察」

大狀差佬都食幼幼

強姦非禮小朋友加知法犯法 仲輕手過上街叫口號

黨：警員身份可以減刑，唔可以加刑

總統都食啦

知法犯法 罪加一等？？！！

呢啲入到去會有排受㗎喇

班垃圾死晒

被告事發後已被停職，他早前承認兩項向 16 歲以下女童作出猥褻行為、一項管有兒童色情物品、三項非禮及兩項與 16 歲以下女童非法性交罪，指他於 2017 年 12 月至 2018 年 7 月犯案，共涉及 6 名年齡介乎 11 至 14 歲女童 A、B、C、X、Y 及 Z 。

-------------------------------------------------------

報道無講到扑咗個兩件幾歲

-------------------------------------------------------

香港俗稱「衰十一」即，

《第123條》：「任何男子與一名13歲以下的女童非法性交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。除非該名男子未滿13歲，因為普通法假定13歲以下沒有性能力。」；

《第124條》：「任何男子與一名16歲以下的女童非法性交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。」；

《第127條》：「拐帶年齡在18歲以下的未婚女童為使她與人性交」條，任何人將一名年齡在18歲以下的未婚女童，在違反其父母或監護人的意願的情況下，從其父母或監護人的管有下帶走，意圖使她與多名或某一名男子非法性交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁7年。

-------------------------------------------------------

不過扑咗兩件未夠16
扣埋佢認罪, 都應該唔只坐4年唔夠啦
都仲未計其他非禮

剪丁再坐46世就差唔多
害咁多人 仲要害人一世 判咁撚輕

Hi曱甴

46年都嫌少

唔好咁多幻想 狗有特別保護

入到去比人照顧

改例9歲成年

非禮猥褻非華裔女童 龍緯汶被判囚32個月

不過佢都係判32個月

我前排仲停留係知法犯法會俾法庭重判，依家改變咗個概念，就係犯法就係犯法，除非你係警察
完美體驗到呢個我國政權下嘅司法

6個細路除返一個先開8個月
示威者收埋laser 、索帶就10個月

香港法治真係笑話黎

又聾又啞

好仔唔當差

無錢叫雞咩

點解知法犯法既人唔會罪加一等？

on撚9 唔通佢犯案嗰陣下下都大大聲講佢依家用狗嘅身份犯案咩 屌你老母臭閪

休班警

坐終身啦屌你老母

並非以警員身份犯案

即係點?一路強姦個細路女一路拎住個委任證先算?

但認為他並非以警員身份犯案，指其警員身份並非加刑因素

證明知法犯法唔係罪加一等

強姦未成年少女呀

點可以判忠誠勇毅嘅警察叔叔坐監㗎

大人我睇呢件案一定有重大冤情不如發還重審啦

除開都唔使8個月一條, 抵食

本身性罪行已經會
加埋黑警 肯定會

爽牙

知法犯法唔加刑？

其實搞細路呢啲入去坐
係咪會比入邊啲人特別招呼

差佬告自己人無告強姦
咁事實係咪強姦我都唔知
就算計佢宜家告嘅罪行
個刑期都好輕

判刑太輕

唔係判46個鐘已經算係咁 仲想點

咁點解呢單又會告襲擊休班警？
唔應該視佢係警員身份喎

有
調去做少年警訊

其實淨係食咗兩個姐
不過都輕得好緊要

強姦應該終身監禁

老人痴呆咁撚樣la

職責所在

你錯 係對狗黎講所有罪行都唔係野

黐撚線！黑狗大撚晒

痴撚線

好難怪人地歧視佢地
你有幾可見到消防海關果d間唔時就比人告吸毒販毒非禮強姦嫁

係公園同女童『企係度做愛』果個黑警？
有冇搞錯，只判46個月？ 等睇律政司上訴加刑

咪係！ 蕭謊謊死撚咗去邊？

藍絲：佢係YC臥底

屌你老母 知法犯法

如果用黨員身份犯案應該可以判返個官轉頭

屌佢老母臭閪46個月，46年都益鳩咗佢啦

六個喎

同埋龍緯汶認罪減三分一

七除八扣兩年後又可以出返黎繼續搞細路

好彩毒撚連女友都無，更加唔會結婚生女

傳聞毛魔果時係用處女個閪黎洗下體
香港會唔會重現

呢個好似無性交

出黎係咪繼續做返男警?

兒登色情犯都係4年咁少？

原審法官未有因為警察身份而扣減刑期
所以要上訴

咩叫迫誘性交
睇番單CASE有幾個都係強迫做愛
根本就係強姦
仲要周圍搵幼女姦
慣犯黎

咬牙切齒緊點解無佢份

留意到大台仲未報

46個月咁耐？律政司上訴啦

Btw 屌你老母

d女權撚呢？d護苗撚呢？

咁輕

不如整個警員專用監獄啦
整到渡假村咁
俾阿sir入去休息吓

死狗官判46個月擺明支持強姦兒童 死左膠又唔撚見人

係, 6單幼女
響外國係唔係可以化學閹佢

好耐冇聽過呢句

全部show blocked user 嚟 唔使認真

梁天琦6年

Rthk有冇？只見到立場出左

迫誘性交咁即係有冇強姦，先判46 個月？

Cls

知法犯法
罪加一等
小學都有教啦

46個月認罪扣1/3，再扣埋假，可能2年半左右出黎？

除番6個未成年少女，每個都係4個月！大家可以計下抵唔抵

番工時間: 果陣放緊break，唔計

何文田豪宅

11碎🤤🤤🤤

屌你老母，強姦細佬女先判佢46個月

教師收工就仲係教師身份 要自我審查 fb打句野就港獨 紀律聆訊 釘牌乜乜乜

咁都判46個月咁少？

知法犯法都係46個月？

46個月

全香港得狗賊可以休班

林老師講句粗口無左份工

班狗爆粗射細路殺人都無事 又係世界第一

潘小濤: "律政司會覆核刑期嗎?"
笑撚死

上次都係得立場蘋果有跟進
其他媒體都係廢，抵執

46個月已經扣咗認罪個1/3
實坐30個月多啲
平均食一個幻幻就坐5個月
一枝觀星筆判6個月，實坐4個月
你話邊樣抵

剩係一條罪都可以五年列終生監禁，但因為警察本身無罪釋放，所以加形後係46個月？

呢啲真係46年就差唔多

使唔使頒個獎比佢啊, dklm

屌佢老味11歲都搞得落手11歲嘅小朋友絕對有記憶，人哋要用成世去抹滅記憶

點解殘體

搞細路都有

會唔會單獨囚禁？唔會嘅話應該...

狗官專門司法迫害良吳，呢啲人渣就放生
判46年就正路，46個月之後又出嚟搞過11歲小朋友，希望搞個個係狗法官個女

個網係香港的，但佢顯示係殘體，就快有人為左幻幻做警察，你張身分證都會變殘體，香港就係咁

佢還押左2年，即係幾個月就可以出嚟重犯

隨時2年鬆d就放返出黎

衰11仲要咁都個都係48個月. 香港法治好野.

強姦犯 仲要係狗 入到去有排受

坐一世都唔撚夠啦 46個月 屌你老母

咪傻啦你

戇鳩仔 之前block撚左你
狗黎架你？

犯法就係犯法
除非

攪錯！? 雷射筆都六個月啦

其實好想知狗乸點睇
發生左咁多單
係咪會繼續幫拖死撐

一早block柒左佢，佢係5毛pr

佢地揀得都係為左錢同間狗屋，唔係點會做狗乸

垃圾法治

推到全世界喇

Block左又回我？ 你弱智？

遲啲警察招聘福利會寫性侵一位兒童只坐4個月 6個先坐兩年

咁事實係實判左46 假期就人人都扣嫁啦 好公道

乜知法犯法，唔係罪加一等架咩

抵玩喎

4年都唔駛坐?

迫誘性交點解只係猥褻唔係強姦？？？

與13歲以下女童非法性交最高終身
呢條友仲要搞8個
每單case除返開坐半年都冇
呢個社會正垃圾

法治又贏

同樣佢犯案時亦冇表明香港人身份
法庭理應唔審得佢

真係好撚嘔心 條核突佬

有冇睇過《房思琪的初戀樂園》
作者就係細個俾件老野誘姦 最尾自殺走左

睇下d細路女係咁細

知法犯法應該重判就真

6名。。。得46個月

本來衰11有排坐 佢屌16歲以下唔只一個一次又非禮

4年都冇

唔明好事黎
明既同佢地冇分別

咁點解休班狗可以執法???

可唔可以搵班好饑渴嘅肥婆
輪姦坐爆個男景
等佢嗌到不要不要咁
坐到佢不舉

老師收工fb 講野都出事，差佬收工犯法冇問題

都無性交 唔同講法律你會熟得個個官？

痴撚線 咁先得46個月？？冇撚野呀

黑警大撚曬
強姦變非禮
終身變五年

//干犯強姦罪，最高刑罰是終身監禁。//
//與16歲以下女童非法性交屬刑事罪行，最高刑罰是監禁5年。//

試吓你自己生出黎個女俾人咁搞啦 你同我講公道？屌你老母啦

屌你老母知法犯法、罪加一等都未聽過！！

揾d死gay佬屌佢屎眼咪算

垃圾

判得咁撚輕

但認為他並非以警員身份犯案，指其警員身份並非加刑因素，最終判刑 46 個月。

痴撚線, 我就唔信佢無用囉

反共大罪過搞細路女

除返均
原本平均非禮及強姦一個人只需坐8個月

黑警冇人性

無用強姦罪，證明層層包庇

2018 年 4 月某日，兩人再次相約於該公園見面，被告摸 B 胸部後，掏出陽具並戴上避孕套，嘗試與 B 性交，B 拒絕但不成功，被告最終從站著後將下體插入 B 的陰道，B 感到痛楚及不適，並一度掙扎，但被告則按著 B 的身體，並哀求指「讓我只做這一次」，期間 B 因害怕驚動他人而不敢叫喊，被告事後送 B 回家並著她不要生氣。

咁樣都唔叫強姦？ 個腦要幾on9先講得出

係咪喺警署強就算用身份犯法？

執法者不是比一般人更熟知法律嗎？這還不算知法犯法？

咁個上水清潔工換轉係你屋企人呀 你地會唔會話人抵死呀 on9 邊有得咁講 弱智

1個女仔只係8個月，good deal

後數警都無野

返工時間犯法
代表其忠誠勇毅
犯法期間仍緊守崗位
值得嘉許

有著數咪休班警
冇著數咪普通人

gay佬都唔想屌條人渣啦

果8個女仔勾引呀Sir, 已犯國安法

46年都唔過份

被告突然將 C 拖入後樓梯，把她按在牆上，及於沒有戴安全套情況下與她性交，期間 C 一度逃跑並推開防煙門，但最終遭被告拖回後樓梯繼續性交，期間 C 一直抗拒，被告最終停止

咁都唔叫強姦？？

三年幾後出返黎 11歲果個都仲係未滿16歲

唔知個小妹妹會唔會好驚

行路見到警差都回想比警察搞

平均攪一件先坐6 個月，十一哥有否心動

呼籲各國亡命之徒加入香港狗隊
黃賭毒乜事都冇
最多都係坐監 柳記又自己人

半年咁少...咁我..

好重啦
佳仔殺人都冇事

Staff discount

少？

得46個月咋？

一定關佔中事

屌你老母 講緊依單判刑呀傻閪 無撚啦啦講咩上水清潔工 9唔撚搭8 廢老藍絲黑警最撚鐘意唔夠人講就講其他野 正傻閪 扑柒你個仆街狗 你肯撚定係休班狗

痴撚線，呢啲性罪犯仲要對小學生出手應該至少要判10年

教師情何以堪

只要你係黑警，強姦都變非禮，終身監禁變46個月

律政司揀告乜
同非禮都得

本身香港風化已經難告得入
依個犯得多 又孌童 再中埋執法人員
都係判咁少 法治喎

以前做狗知法犯法會加刑，而家係高尚情操

剪JJ

CLS
藍屍：一律睇唔到

如果發生喺印度，個死黑警畀人用私刑整死咗喇

但認為他並非以警員身份犯案，指其警員身份並非加刑因素

依家又唔計

佢撐共嘅話可能判46個鐘社會服務令添

咁撚少

出返黎分分鐘可以繼續做狗

入到去先飽 八條風化

屌
四年唔夠

係人都知警員身份係減刑因素 緊係唔會加刑 當人弱智?

又幻想你講贏左？ 咁你講咩我第時個女姐 你d邏輯都幾有問題 block 啦無所謂 你損失

見到自己友要坐監嬲呀？
弱智仔

扣埋扣埋2年出得嚟

46年就差唔多

似係你嬲多d

帶一支鐳射筆= 有罪
仲要重罪過強姦一個細路女
香港係咪準備同印度睇齊
仲有人敢係香港生小朋友？

唔係其身不正錯加一等咩
放左工就唔係在職警察

希望政府開名 唔想第時有人幫佢地埋單

非法性交?
D女仔未夠秤

擺明強姦啦 dnlm

法官個邏輯應該係： 如果佢用自己職業既身份同權力可以搞到更多小朋友， 但佢冇咁做， 情操高尚

應該爭在未用黎做減刑原因

黑警

唔單止無因為佢係警察而加，反而減撚咗添啦，係台灣直情話佢強姦都得，攪咁多個公道講最最最起碼7年

仲輕過後生仔行街告暴動

擺到名隱藏身份 所以咪話唔係用警員身份

大陸都有呢啲金句
三年血賺
死刑不虧
今鋪真係血賺

法治任你噏
你侵犯6個未成年女仔
都係判咁輕？律政司幾時覆核刑期呀

任何男子與一名年齡在16歲以下的女童性交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。 而與一名年齡在13歲以下的女童非法性交，一經定罪，可處終身監禁。 一旦非法性交罪成，在判刑時法庭通常會考慮雙方的年齡差別。因此，如果一名十七歲男子與他快接近十六歲生日的女朋友性交，相比於一名五十歲男子與一名未成年女子作出性交易，前者的刑罰將會較輕。

啲法官到底咩邏輯

外 國好危險，香港好安全
留港撚又贏

DoJ : 再上訴判刑會打擊popo 士氣, 不了...

搞咁多個都淨係3年

DOJ會上訴要求無罪

係咪原本應該俾個英勇勳章佢,依架唔係警員身份性侵,咁就算啦(呢啲都係求情理由,真係有病)

唔知保唔保到佢個屎眼.....

* ---> O

藍屍：我睇唔到聽唔到唔知道

難啦又唔似有大粒照 做得condom啦個性罪行file長到咁

推

有精液搵到
好大機會中出埋
全套做晒都唔係強姦

係減刑因素

點會出聲，對藍絲嚟講，老婆仔女俾狗屌係一種光榮嚟架，隨時隻狗屌完自己個女，個老豆會走去同隻狗講阿 sir 辛苦你

基本上黑警都係當自己老母以外既女人係肉便器

原本係涉強姦
依家拎走咗

他於今年6月因涉非禮案而被停職，保釋其間涉於上月月21日在沙田一公屋後樓梯強姦一名女童。

犯法就係犯法
除非你係香港警察

CLS

加多個0
460個月啦dllm
幾撚時強姦人帶套係求情理由

出到嚟實升職啦

如果佢判46年都少啦
何況46個月
應該一係閹一係坐終身

屌睇錯

擺明強姦啦痴鳩線

班畜牲真係社會毒瘤

點解可以判咁少，係咪癲架，呢啲危險人物應該要判終身，出返黎只會係個計時炸彈

啲ngo呢？ 跟進？ 不滿？

你認真？

竟然係香港 估錯

其實基本上香港已經無人信法治，唔撚係個政府話有就有，係睇個度既人既信任程度

希望大家都頂撚住，希望可以睇住個個仆街真係有日受到制裁

一年前就估錯

46年就岩

希望細路女老豆老母係藍屍

話哂都叫爽過，相比手足俾人告暴動坐幾碌，死黑警有賺啦

送老婆仔女俾狗屌，仲要講慢慢享用
等d狗中出完仲幫手抺返d精

衰十一之如
又搞六個
重要有警員身份
知錯犯錯
都可以話唔關警員身份事
判得果四年 幾時屌埋法官個女

有觀星筆，聾警都判差唔多

Hong kong is so fucked up

期間被告撫摸 X 及 Y 身體，被告又一度嘗試強塞其下體入 X 口中

2018 年 4 月某日，兩人再次相約於該公園見面，被告摸 B 胸部後，掏出陽具並戴上避孕套，嘗試與 B 性交，B 拒絕但不成功，被告最終從站著後將下體插入 B 的陰道，B 感到痛楚及不適，並一度掙扎

而於 2018 年 7 月，14 歲女童 C 前往蘭桂坊消遣，與 C 約於兩三年前經 facebook 認識的被告其後加入，期間 C 前往別處飲酒，並要求被告送她回家，被告遂陪同已爛醉的 C 回家，期間兩人到達 C 所住樓層後，被告突然將 C 拖入後樓梯，把她按在牆上，及於沒有戴安全套情況下與她性交，期間 C 一度逃跑並推開防煙門，但最終遭被告拖回後樓梯繼續性交，期間 C 一直抗拒

針對 C 的控罪，被告原被控一項強姦罪，控方其後改為與 16 歲以下女童非法性交罪，控方又於庭上強調，被告是於獲警方保釋期間，干犯涉及 C 的控罪。

姦左2次起碼啦WO
原本告強姦架
唔知有咩有人幫佢改控罪啦, 可能知佢係狗掛?

仲要係小妹妹

香港真係岩人住? 定係想同支那印度接軌方便黨狗姦女仔?

沒有戴安全套情況下與她性交，期間 C 一度逃跑並推開防煙門，但最終遭被告拖回後樓梯繼續性交，期間 C 一直抗拒

想逃跑, 一直抗拒
隻狗就不斷插入
都唔撚算強姦
可能5毛狗好中意重新定義強姦?\
因住報應報番去你自己度呀
社會鐵拳黎得好快架
平時支那仔果D微博POST 證明左好多次啦

判刑過輕 DOJ 快啲上訴 重判佢終身

大台真係無提，好撚無恥，講乜事事關心

屌
睇到眼濕濕

呢班人最中意特登唱反調引戰